SET 死線！SET 死線！SET 死線！

死線今次係幾多號? 幾號先升級？

SET 死線！

係咪唔記得和理非勇武死線個張圖?

推啊

點推上去 :\

係咪唔記得和理非勇武死線個張圖?
大家 ... help!!!!!!